【太子失蹤示威者身邊朋友出蒞指證!!】有字幕!!!!

Hong Kong Free Press HKFP 直播緊既時候
原片link 9分50開始 :

有個女士同個記者講，
佢係太子失蹤示威者身邊朋友

我知大家會賴得睇原片，所以我cap左出蒞，打埋字幕
同我推爆佢，同埋SAHRE俾全世界!
btw 我好擔心片女士安危，你明我講咩

重點有字幕版:

自推1/10

自推2/10

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

自推3/10

自推4/10

自推5/10

推

自推6/10

自推7/10

自推8/10

推推

有另一個post有講了

啱啱開左個po講fc 問題希望有人可以正視下等啲 行動po上得返熱門

喂喂喂 快快手入嚟解決FC問題

有人放片已有人同記者講831有朋友死左，死者父母要求要回屍體被軟禁

我知 但好多人唔會禁入去 又懶得睇

我整埋條片link出蒞 方便share

Push

我明白巴打都係好心不過行動 文宣都一樣重要，依邊推完第二邊唔會自己停搞到最後其他嘢上唔到熱門

唔上熱門都唔緊要
其實最緊要方便大家share同知咩事
說服同埋嘈交都有片係手

條link入唔到？！

sor我po錯link 依條先岩

字幕版 link應該死左

老老實實肯同人嘈嘅應該自己會去搵條片嘅講到明HKFP

pish

有無名先，單憑一兩句好難證明

因為開得個page仲要轉去9分50
我相信好多人已經skip左

無
我只係將條片簡化同加字幕
目的係方便大家share

同埋原post都係得600幾正評
有幾多真係會禁入去
又有幾多禁完入去又會share

推丫DKLM

巴打我無話你唔啱，你個po的確比其他清晰，但係事實係熱門依家已經有四個大致相同嘅po

要搵佢出黎, 請佢搵議員幫手
佢話死者對父母年紀好大, 咁嗰位死者既年紀正常黎講應該唔細, 本身應該有做野? 有同事? 有朋友? 照正常唔會話唔見左咁大個人都無人出聲? 如果多過一個人正實佢講既野, 就可以施壓。

唔緊要 我依個share到一波就ok
之後d人會做野架啦

通左晚頂打字幕 有d攰 語氣有d重

兄弟加油

無錯 所以更加要發大佢 問清楚個女士 同時保護佢

多謝巴打付出

push

「鬼拍後尾枕」單憑新聞描述，肯定係Popo所為，屈女死者個男友扑死條女再扔條女落街，即係講咗自己嘅衰嘢俾記者知，Popo 扑死咗個女死者，再扔女死者落街
案發單位一片凌亂，現場有玻璃樽，案發前附近聽到傳出爭吵聲，一度懷疑女子與男友爭執，然後遭男子扑傷頭，再掉落樓。警員到場時，單位内的男友正試圖離開，遭警員截停調查。

[8] 女子水泉澳邨疑與男友爭吵 情緒激動墮樓亡

個記者點解問得咁小架！！！唔問多啲

其實係我心目中 我覺得831先係港府春袋
而且人命關天 如果我有時間 我都會去太子

辛苦哂 因為真係好重要

我屌佢老母

黑警填命

fake news 不推文

907機場

問題係keep住爭論依件事搞到好多其他嘢都搞唔成咁831 一定要還原， 生要見人，死要見屍 只不過分咁多個po 資訊唔夠集中 對件事都未必一定好

推呀 要搵番個女人

岩岩係Facebook見到有人話呢位女士係法輪功成員
有冇人知係咪9up？（我好快碌走左cap唔切搵唔返）

我大概數過，尋晚熱門post係有另外5 post都係講呢條片…

721
811
831

其實你地有無諗過揸住831話成個政權已成共產化去處理 就可以做到晒另外四大訴求
其實作文都有教 要特出一件事 針對一件事深入去寫 先會有效果
和平集會除左人鏈個次有d gimmick 外 其實活動都真係無乜針對性既目的

六個死者係流料。暫時831比較可信係3個死者。

呃洗太理個女人咩背景，從軟禁都好想知點解佢唔上去佢朋友父母屋企度拍片証明佢講嘅軟禁係事實。

其實最好人肉搜尋呢個女人，再搵記者採訪佢。

我希望佢唔係左膠女，前兩日傳死6個，希望佢唔係聽完傳聞隋口嗡

無大台，係我地全部人
有意見幫到成場運動就提出嚟

求下你哋曬五分鐘係我身上，入嚟睇咗佢

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

都係個句 夠爆 夠震憾先可以得到關注
831其他實係6.4 2.0 真係可以從唔同角度去迫死政府跪低

-真空2小時-防礙新聞自由
唔俾醫護入-人權條約
大量離奇死亡報導-中共手法處理
工營機構配合警察 官官相衛

以上證明香港已由中共滲透而致政治腐敗
所以一定要做到港人治港 先可以繼續做到一國兩制

你岩

推爆佢

推啊！！！

係真...我身邊有朋友同我講過...我先信係真...

pushpush!!!!!!!!push

推呢樣都夠佢死
封站個兩小時 唔比醫護入去

大前提係要搵到同保護佢 一定要快過班狗 而家最大獲係果幾位手足消失左 家屬又冇出過聲 完全冇hint冇source
假設果位女士講既軟禁係真 班狗冇理由見到個炸彈爆響口唔諗辦法收埋佢
一係盡快搵議員連埋果位女士帶去義士屋企fact check 一係放佢做針trace個軟禁位置係邊

40歲 女浮屍？

PISH

你條vimeo 條link好似壞左

我po錯左

人神共憤

勁嬲

不如等其中一單話從文事訴訟向黨鐵賠償等法庭公開當日當刻嘅CCTV內容好似仲好過搵佢出嚟講

可以edit 返 1樓條link 嗎？

的確係 呢個係最正當既途徑 但我覺得黨鐵真係信唔過 而家燒緊黑警隻船 船後面重有政府同黨鐵 根本全部都係佢既人 一係全部冇事 一係全部炒粉

推推推推推推

黑警你地小撚心 你地好快就會自食其果

有得edit? 點樣edit

推推推推推推

唉屌 唔好係真
真心頂唔住

907機場壓測
908美領見
915民陣大遊行

光復香港 時代革命

香港國歌《願榮光歸香港》

呼籲受害者一定要出黎爆距大獲,拍片講完之後立刻走入美國駐港總領事館/德國駐港總領事館/出國尋求政治庇護.....參考陳光誠的做法

推撚到佢仆街

條片無左😰😱

佢哋經常強調法治，宜家係由法庭去審囉，到時無得將831嗰段時間嘅cctv做手腳，cctv有錄影時間顯示嘛，cut咗點會唔知？

連係香港示威都就黎好似法輪功咁
都仲有人覺得係假

為左掩飾有死人呢件事，所以咁快應承徹回惡法！😡

無左條link呀

我放錯左 屌

依條先係 屌 係咁放錯

唔講真定假
但最好有人帶佢去領事館
保護人生安全同事要佢開名fact check
如果真係死左人係好撚大件事
8964天安門都影到
今次佢係唔比人影

天安門冇死過人

屌

太子失蹤示威者身邊朋友 ???

依條先係正確link sor9我po錯左

太子失蹤示威者身邊朋友 ???
咁名都有掛 ?

黨鐵cctv

我po錯link

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第48日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第7日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
26.有市民被捕時被打至口吐白沫及不省人事,當事人至今仍未尋回,疑警方濫用武力殺人後非法處理屍體
27.至5/9日仍有3名市民失蹤,而他們都曾出現在太子站,而其社交網站在831後被刪除,其親友亦無法聯絡,顯然是有預謀地被失蹤
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

P牌照幫推
好擔心佢會吾會被消失

推 1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

唔好意思，我係P牌仔，最近先上連登所以唔識，但可以找管理員edit的嗎？因為呢個post同段輯錄出嚟段有字幕嘅片好高參考價值，要比多啲人知道。

我相信條片嘅原因：

1. HK Free Press live直播中抽出，睇曬就唔會懷疑係剪接片段
2.女士唔太識英文，但肢體語言話比人聽佢好想將知道嘅事情公開佢
3.專登去到太子地鐵站口去親口講，唔係網上留言或whatsapp文字
4.雖然佢有戴口罩(但好鬆，識佢嘅人一定認得佢)，但都無懼被點相要出鏡去揭露事情
5.一個路人的翻譯，即係採訪者，被訪者，翻譯，三個不認識的人(主觀觀察)去陳述一件事情，夾埋造假嘅機會好微好微

所以，一定要比多啲人知道呢個線索，如真係有人命失去咗，一定要討回公道！

721 811 831

tui

推啊!!

無忘831 歷史會還死者公道
年年831要去太子站

可唔可以做埋英文字幕？幫手翻譯條友譯唔晒

一定要清算黑警！！！

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

push pushhhhhhh!!!!!!!

其實個女人講單野好撚大件事，點解翻譯個男人同記者都就咁冷靜？

尋日死左好多老人家

831

佢英文話friend,不過我認為佢係講錯
中文佢係講示威者

咁佢講parent disappear 又點計？好似無報導講過示威者父母失蹤，如果唔係朋友應該唔會知，除非佢講大話，仲要好肉緊咁用外語講大話？應該唔會

咁又唔好攞黎自己嚇自己
香港不嬲日日都死唔少老人家嘅

推 唔好放過任何線索

等咁耐終於等到家屬朋友出黎講
同我推爆佢

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

條片冇咗 ?

開唔到片

黎明來到要光復這香港
同行兒女為正義時代革命

呢度，1樓嗰條佢post錯咗

推？

Diu

希望推到佢出尼

推，終於有人認證啦

其實fc左之後搵外媒

大家睇#39 條link有字幕

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

呢兩日好似有對公婆疑似跳樓死，有可能果兩公婆就係個女仔父母，如果係真，咁就可以搵到個女仔姓乜，甚至叫乜名

急尋呀
慢左好擔心佢會被消失

推啊